{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75526&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "낭만밤바다"
    },
    "text": "麗水ロマンあふれる海とロマン屋台が目の前にあり、麗水海洋公園と突山公園、麗水世界博覧会など麗水の主要観光地が隣接しています。 入室は5:00で、退室は22:00時以降です。 客室はVIP Family キッズスパ、ラグジュアリーキッズスパ、オーシャンスパで構成されており、スパのご利用が可能です。 ハヌル公園プールは四季折々運営されており、営業時間は3:00~20:00です。 泳ぐときはラッシュガードや水着とタオルを個別持参する必要があります。 屋外ジェットスパは3:00~20:00に利用可能であり、40分に20,000ウォンの費用がかかり、事前予約は必須です。 利用時間にはキッズ用品やボードゲームを無料でレンタルできます。 バーベキュー施設は電気グリルを利用する際には5,000ウォンの追加費用がかかり、テラスバーベキューはVIP Family キッズスパとラグジュアリーキッズスパで可能で、炭+グリルは共同バーベキュー場でご利用いただけます。 最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、繁忙期の間は料金が調整されることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はVIP Family キッズスパ、ラグジュアリーキッズスパ、オーシャンスパで構成されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、スパのご利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハヌル公園プールの営業時間は3:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "泳ぐときはラッシュガードや水着とタオルを個別持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外ジェットスパの利用時間と予約方法は？",
            "answer": "屋外ジェットスパは3:00から20:00に利用可能です。予約は事前に必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外ジェットスパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外ジェットスパの利用料金は40分に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズ用品やボードゲームは無料でレンタルできますか？",
            "answer": "はい、利用時間にはキッズ用品やボードゲームを無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は電気グリルを利用する際には5,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でテラスバーベキューが可能ですか？",
            "answer": "VIP Family キッズスパとラグジュアリーキッズスパでテラスバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "何を持っていけばいけないのですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期の料金はどのように調整されますか？",
            "answer": "繁忙期の間は料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 528
    }
}